邊度有好食既咖哩魚蛋？

街上面d魚蛋大部分連食落彈牙都做唔到 好撚差
seven煮果d起碼都叫彈牙 夠圓夠大粒 但味道都係差d
有邊度既魚蛋係食落會覺得「這就是真正的魚蛋！」

鴻福堂

真？試下先

好食

陳記

周街都係陳記乜記

7-11

彩虹村楓林軒

冇 周街變晒龍津果d垃圾